認真一問，有心學結他既話邊到學好？

有上網睇youtube自學過小小，識簡單數拍子/睇譜/㩒基本既chord..

發現自己有興趣想去再研究多d,
所以想搵個人跟（自學既話我驚d姿勢學錯？)

想搵個老師係識幾種樂器 例如 鼓/琴...
同埋會教下樂理/執chord/編曲/作曲之類
因為自己想係音樂方面學多d

同埋想問單對單學 同小組/一班 分別大唔大
係咪最好都係單對單有心d?

好似好多野問，唔好意思...
麻煩咁多位巴絲推薦下老師
唔該哂

P.s 有睇過下小學x結他/Kerxxx Tam
有無跟佢地學過既可以講下

一定係單對單 一對幾要就大家進度自然拖慢左

唔好搵小學X/kerxxx個啲啦

明白既巴打
有無好介紹？

佢地好廢

初學就一對一好
之後其實睇自己
你係人講咩信咩那堆
香港學生好多老師講咩就直接做咩背咩
可能1對2你同學會睇到d你冇留意的野
大家可以一齊討論
當然好睇你適合咩學習環境

手勢
係結他羅生門
睇片都知，唔同人彈手勢有少少差別
擺的角度位置其實可能存在幾派
齋係古典唔同年代都興過用肉用指甲用肉加指甲勾
手勢方面電結出身同古典出身彈fingerstyle /chord melody 話你知可以差天共地
(好多電結佬自學fingerstyle, 你覺得大部份時間拎pick 的佢地，觸弦的手法教得好過本身玩指彈？玩jazz 指彈blues可能除外啦)
同樣道理，你揾個東學d西學d 其他樂器
咩都半桶水，可能只係教d 皮毛野溝埋一齊，又係你想要
當然有人做到，但收費就可能。。。

youtube 出名的都伏地的
ig fb 狂宣傳都係
基本上真係識勁人就要私底下介紹
而且彈得好又未必教得好
唔好太過睇片選
係睇都睇幾個佢學生片

學到野，多謝巴打
有無d老師介紹比小弟

walking music
全部勁人黎 jason kui都係入面教
但好貴

冇指定導師既話又唔貴既
$1000 4堂

輕輕一推

想知

walking 好似得成埋電結佬

想睇下木結有咩好tutor

幫推

梗係跟名師 睇下邊個彈得好就inbox人問下價
IG fb果啲就當睇下算

彈得好又唔代表教得好